The Rock 公布DC電影《Black Adam》海報 2021年聖誕上映

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

禿頭披風俠

1.推遲
2.換導演
3.cancel
DC你懂的

件衫同the flash一樣既

申利不嬲無睇開dc

光頭black adam
我不能接受

一拳

似shazam多啲

琦玉老師？